{
  "create": {
    "H1_CONFIGURE_INDEX_PATTERN": "配置索引模式",
    "MUST_CONFIGURE_INDEX_PATTERN": "為了使用AnyRobot，您必須配置至少一個索引模式。索引模式用於標識要對其執行搜索和分析的Elasticsearch索引。它們還可用於配置欄位。",
    "CONTAINS_TIME_BASED_EVENTS_CHECKBOX": "索引包含基於時間的事件",
    "INDEX_NAME_IS_PATTERN_CHECKBOX": "使用事件時間創建索引名稱<small>[不推薦]</small>",
    "ALERT_INDEX_PATTERN_DEPRECATED": "不建議使用基於時間間隔的索引模式！",
    "RECOMMEND_WILD_CARD_PATTERN": " <strong>強烈建議</strong>使用萬用字元模式名稱，而不是基於時間間隔的索引模式。",
    "RECOMMEND_WILD_CARD_PATTERN_DETAILS": "AnyRobot可以自動確定在當前時間範圍內要搜索的萬用字元索引模式的索引。這意味著，在選定時間範圍內搜索時，萬用字元索引模式可以獲得與時間間隔模式相同的性能優化。",
    "INDEX_PATTERN_INTERVAL": "索引模式間隔",
    "INDEX_NAME_OR_PATTERN": "索引名稱或模式",
    "WILDCARD_DYNAMIC_INDEX_PATTERNS": "模式允許您使用*作為萬用字元定義動態的索引名稱。示例：logstash-*",
    "STATIC_TEXT_IN_DYNAMIC_INDEX_PATTERNS": "模式允許您定義動態的索引名稱。索引名稱中的靜態文本使用括弧表示。示例：[logstash-]YYYY.MM.DD。注意，周索引設置為從星期一開始的ISO周。",
    "NOTE_COLON": "注意：",
    "WEEKLY_ISO_NOTICE": "在創建周索引時，請務必使用ISO周。",
    "EXPAND_INDEX_PATTERN_WARNING": "搜索時，不要擴展索引模式<small>（不推薦）</small>",
    "NOT_EXPANDABLE_PART1": "將直接查詢此索引模式，而不是針對單個索引擴展為更高性能的搜索。",
    "NOT_EXPANABLE_PART2": "Elasticsearch收到針對<em>{{indexName}}</em>的查詢後，必須搜索所有匹配的索引，無論它們是否具有與當前時間範圍匹配的資料。",
    "WILDCARD_DEFAULT_EXPANDED_TO_CURRENT_TIME_RANGE_HELP": "預設情況下，針對包含萬用字元的任何基於時間的索引模式的搜索，將自動擴展為僅查詢包含當前所選時間範圍內的資料的索引。",
    "WILDCARD_DEFAULT_EXPANDED_TO_CURRENT_TIME_RANGE_EXAMPLE_HELP": "對索引模式<em>logstash-*</em>的搜索，實際上是查詢elasticsearch以獲得落在當前時間範圍內的特定匹配索引（例如，<em>logstash-2015.12.21</em>）。",
    "SAMPLE_ALERT": "嘗試匹配以下索引和別名：",
    "EXPAND_SEARCH": "擴展搜索",
    "EXISTING_MATCH_PERCENT": "模式匹配現有索引和別名的{{indexExistingMatchPercent}}",
    "NON_MATCHING_INDICES_AND_ALIASES": "以下索引和別名與模式不匹配：",
    "MORE": "更多",
    "TIME_FIELD_NAME": "時間欄位名稱",
    "REFRESH_FIELDS": "刷新欄位",
    "INVALID_INDEX_PATTERN": "無效的索引名稱模式。",
    "DATE_FORMAT_DOCS": "日期格式文檔",
    "WIKI_ISO_WEEK_DATE": "維琪百科：ISO周日期"
  },
  "edit": {
    "DESCRIPTION": "此頁面列出了<strong>{{indexPatternId}}</strong>索引中的所有欄位及其欄位類型。",
    "TIME_BASED_INDEX_ALERT": "此索引使用重複的<strong>基於時間的索引模式</strong>",
    "DIRECT_QUERY_ALERT": "此索引模式設置為直接查詢，而不是針對單個索引擴展為更高性能的搜索。",
    "MAPPING_CONFLICT": "映射衝突！",
    "MAPPING_API": "映射API"
  },

  "Index Patterns": "索引模式",
  "Edit": "編輯",
  "CONFLICTFIELD": "{{conflictFields.length > 1 ? conflictFields.length : 'A'}} field{{conflictFields.length > 1 ? 's' : ''}} {{conflictFields.length > 1 ? 'are' : 'is'}} defined as several types (string, integer, etc) across the indices that match this pattern. You may still be able to use these conflict fields in parts of Kibana, but they will be unavailable for functions that require Kibana to know their type. Correcting this issue will require reindexing your data.”:”在匹配此模式的索引中，{{conflictFields.length> 1 ？conflictFields.length：'A'}}欄位{{conflictFields.length> 1？ 's'：''}} {{conflictFields.length> 1？ 'are'：'is'}}被定義為了幾種類型（字串，整數等）。這些衝突欄位在AnyRobot的部分應用中仍然可用，但是它們不能用於函數，因為AnyRobot無法判定它們的類型。若要更正此問題，請重新索引您的資料。",
  "Set as default index": "設為預設索引",
  "Reload field list": "重載欄位清單",
  "Remove index pattern": "刪除索引模式",
  "No matching fields found.": "沒有找到匹配的欄位。",
  "Scripted fields": "腳本欄位",
  "These scripted fields are computed on the fly from your data. They can be used in visualizations and displayed in your documents, however they can not be searched. You can manage them here and add new ones as you see fit, but be careful, scripts can be tricky!": "腳本欄位是根據欄位數據實时計算得到的，可用於視覺化並會顯示在檔案中，但是不可用於蒐索。",
  "Add Scripted Field": "添加腳本欄位",
  "No matching scripted fields found.": "沒有匹配的腳本欄位",
  "Add New": "新增",
  "Warning": "警告",
  "No default index pattern. You must select or create one to continue.": "沒有預設的索引模式。您必須選擇或創建一個才能繼續。",
  "Could not locate any indices matching that pattern. Please add the index to Elasticsearch": "沒有找到任何與該模式匹配的索引。請將索引添加到Elasticsearch ",
  "Pattern does not match any existing indices": "模式與現有索引均不匹配",
  "Invalid pattern, interval does not create unique index names": "模式無效，時間間隔無法創建唯一的索引名稱",
  "Set an index name first": "首先，設置索引名稱",
  "Select the interval at which your indices are populated.": "選擇填充索引的時間間隔。",
  "Unable to fetch mapping. Do you have indices matching the pattern?": "無法提取映射。您有符合模式的索引嗎？",
  "Filter": "篩檢程式",
  "Create": "創建",
  "Loading": "載入中",
  "This will reset the field popularity counters. Are you sure you want to reload your fields?": "這將重置欄位人气值計數器。您確定要重新載入欄位嗎？",
  "Are you sure you want to remove this index pattern?": "您確定要刪除此索引模式嗎？",
  "Are you sure you want to overwrite this?": "您確定要覆蓋嗎？",
  "Hourly": "每時",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每週",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Refresh field list": "刷新欄位清單",
  "This field will be used to filter events with the global time filter": "此欄位將用於聯合全域時間篩檢程式一起過濾事件",
  "The interval at which index names rotate.": "索引名稱輪轉的時間間隔。",
  "format": "格式",
  "controls": "管理",
  "fields": "欄位",
  "scripted fields": "腳本欄位",
  "Analyzed fields may require extra memory to visualize": "分詞欄位可能需要額外的記憶體來視覺化",
  "Fields that are not indexed are unavailable for search": "未編入索引的欄位不可用於搜索",
  "This field represents the time that events occurred": "此欄位表示事件發生的時間",
  "Name": "名稱",
  "New Scripted Field": "新的腳本欄位",
  "Mapping Conflict:": "映射衝突：",
  "editorFieldName": "You already have a field with the name {{fieldName}}. Naming your scripted field with the same name means you won't be able to query both fields at the same time. 您已經有了一個名為{{fieldName}}的欄位。以相同名稱命名您的腳本欄位，意味著您將無法同時查詢這兩個欄位。",
  "Type": "類型",
  "Format": "格式",
  "Default": "默認",
  "Format Warning": "格式警告",
  "Formatting allows you to control the way that specific values are displayed. It can also cause values to be completely changed and prevent highlighting in Discover from working.": "格式化允許您控制顯示特定值的方式。它也有可能完全改變值，使其在搜索結果中無法高亮顯示。",
  "Popularity": "人气值",
  "Cancel": "取消",
  "Delete Field": "刪除欄位",
  "Field": "欄位",
  "Update": "更新",
  "Script": "腳本",
  "script": "腳本",
  "Scripting Help": "腳本幫助",
  "By default, Elasticsearch scripts use Lucene Expressions, which is a lot like JavaScript, but limited to basic arithmetic, bitwise and comparison operations. We'll let you do some reading on Lucene Expressions To access values in the document use the following format:": "預設情況下，Elasticsearch腳本使用Lucene運算式，這很像JavaScript，但也僅限於基本的算術，按位和比較運算。在閱讀一些Lucene運算式後，請使用以下格式訪問文檔中的值：",
  "There are a few limitations when using Lucene Expressions:": "使用Lucene運算式時有一些限制：",
  "Only numeric fields may be accessed": "只能訪問數值欄位",
  "Stored fields are not available": " 存儲的欄位不可用 ",
  "If a field is sparse (only some documents contain a value), documents missing the field will have a value of 0": " 如果欄位稀少（只有一些文檔包含值），則當文檔中缺少該欄位時，其值為0 ",
  "Here are all the operations available to scripted fields:": "以下是腳本欄位可用的所有操作：",
  "Arithmetic operators: + - * / %": " 算術運算子：+ - * /％ ",
  "Bitwise operators: | & ^ ~ << >> >>>": " 按位運算子：| ＆^〜<< >> >>> ",
  "Boolean operators (including the ternary operator): && || ! ?:": " 布林運算子（包括三元運算子）：&& || ！ ？： ",
  "Comparison operators: < <= == >= >": " 比較運算子：<<= ==> => ",
  "Common mathematic functions: abs ceil exp floor ln log10 logn max min sqrt pow": " 常用的數學函數：abs ceil exp floor ln log10 logn max min sqrt pow ",
  "Trigonometric library functions: acosh acos asinh asin atanh atan atan2 cosh cos sinh sin tanh tan": " 三角函數：acosh acos asinh asin atanh atan atan2 cosh cos sinh sin tanh tan ",
  "Distance functions: haversin": " 距離函數：haversine ",
  "Miscellaneous functions: min, max": " 其他函數：最小值，最大值 ",
  "Scripted": " 腳本化的",
  "deleteEditorFieldName1":"您確定要刪除{{EditorFieldName}}嗎？此操作不可撤銷！",
  "deleteEditorFieldName":"確認刪除所選的腳本欄位？此操作不可撤銷！",
  "Link":"連結",
  "Image":"圖像",
  "Url Template Help":"URL範本説明",
  "Url Template":"URL範本",
  "UrlTemplate":"If a field only contains part of a url then a 'Url Template' can be used to format the value as a complete url. The format is a string which uses double curly brace notation <code ng-non-bindable>{{ }}</code> to inject values. The following values can be accessed: 如果欄位中只包含部分URL，請使用“URL範本”將值格式化為完整的URL。格式是一個字串，它使用雙大括弧<code ng-non-bindable>{{}}</code>來注入值。可以訪問以下值：",
  "value":"值",
  "The uri-escaped value":"URL轉義值",
  "rawValue":"原始值",
  "The unescaped value":"未轉義的值",
  "Examples":"示例",
  "Value":"值",
  "Template":"範本",
  "Result":"結果",
  "Label Template Help":"標籤範本説明",
  "Label Template":"標籤範本",
  "UrlTemplateHelp":"If the url in this field is large, it might be useful to provide an alternate template for the text version of the url. This will be displayed instead of the url, but will still link to the url. The format is a string which uses double curly brace notation <code ng-non-bindable>{{ }}</code> to inject values. The following values can be accessed: 如果此欄位中的URL很大，則可能需要為URL的文本版本提供備用範本。它將不會顯示為URL，但仍然連結到URL。格式是一個字串，它使用雙大括弧<code ng-non-bindable>{{}}</code>來注入值。可以訪問以下值：",
  "url":"URL",
  "The fields value":"欄位值",
  "The formatted url":"格式化的URL",
  "Field Length":"欄位長度",
  "Transform":"轉換",
  "Docs":"文檔",
  "Range":"範圍",
  "(min:max)":" （最小值：最大值）",
  "Font Color":"字體顏色",
  "Background Color":"背景顏色",
  "Example":"示例",
  "Add Color":"添加顏色",
  "Format error":"格式錯誤",
  "An error occured while trying to use this format configuration.":"嘗試使用此格式配置時出錯。",
  "Input":"導入",
  "Formatted":"格式化的",
  "Field Editor":"欄位編輯器",
  "The type of this field changes across indices. It is unavailable for many analysis functions.":"此欄位的類型需要通過索引來更改。它不適用於許多分析函數。",
  "Proceed with caution": "請謹慎操作",
  "F": " 欄位",
  "bytes" : "位元組",
  "number" : "數字",
  "percentage" : "百分比",
  "string": "字串",
  "color" : "顏色",
  "Url" : "網址",
  "Bytes" : "位元組",
  "Number" : "數字",
  "Percentage" : "百分比",
  "String": "字串",
  "Color" : "顏色",
  "- default -" : "- 默認 -",
  "Unable to parse URL": "無法解析URL",
  "Update Field": "更新欄位",
  "Samples":"示例",
  "savedField":"已保存欄位",
  "deletedField":"已刪除欄位",
  "- none -":"- 無 -",
  "Upper Case":"大寫",
  "Lower Case":"小寫",
  "Short Dots":"短點",
  "Base64 Decode":"Base64 解碼",
  "Remove Color":"刪除顏色",
  "Scripted fields can be used to display and aggregate calculated values. As such, they can be very slow, and if done incorrectly, can cause Kibana to be unusable. There's no safety net here. If you make a typo, unexpected exceptions will be thrown all over the place!": "腳本欄位可用于顯示和聚合計算值。因此，它們運行起來非常緩慢，如果操作不當，可能導致AnyRobot不可用。這裡沒有安全網，如果您輸入錯誤，將導致系統拋出異常！",
  "Please familiarize yourself with script fields and with scripts in aggregations before using scripted fields.": "在使用腳本欄位之前，請先熟悉腳本欄位和聚合中的腳本。",
  "searchable":"可搜索",
  "aggregatable":"可聚合",
  "These fields can be used in the filter bar":"這些欄位可以在篩檢程式欄中使用",
  "These fields can be used in visualization aggregations":"這些欄位可用於視覺化聚合",
  "Page Size":"頁面大小",
  "Language":"語言",
  "-- Select Language --":"-- 選擇語言 --",
  "painless":"Painless指令碼語言",
  "expression":"運算式語言",
  "number":"Number",
  "string":"String",
  "date":"Date",
  "boolean":"Boolean",
  "Duration":"Duration",
  "Boolean":"Boolean",
  "Url":"Url",
  "Painless is powerful but easy to use. It provides access to many native Java APIs . Read up on its syntax and you'll be up to speed in no time!":"Painless指令碼語言不僅功能強大，而且易於使用。它提供了對許多本地Java APIs的訪問。深入瞭解它的語法後，您馬上就可以加快速度！",
  "Coming from an older version of Kibana? The Lucene Expressions you know and love are still available. Lucene expressions are a lot like JavaScript, but limited to basic arithmetic, bitwise and comparison operations.":"來自Kibana的舊版本？您熟知並喜愛的Lucene運算式仍然可用。Lucene運算式很像JavaScript，但也僅限於基本的算術、按位和比較運算。",
  "Only numeric, boolean, date, and geo_point fields may be accessed":"只能訪問numeric，boolean，date和geo_point欄位",
  "Here are all the operations available to lucene expressions:":"以下是lucene運算式可用的所有操作：",
  "lang":"lang"
}
